[真男人] 做得出唔怕認 嫖賭飲吹你中幾樣？

我懺悔先

嫖 - 未結婚前 人K 㩒鐘仔 桑拿乜都玩 結婚後有過兩段婚外情 宜家有個SP

賭 - 自細已經有賭波 呢幾年學埋賭馬 波都叫和和地 馬仔只有出無入

飲 - 無酒不歡 一個禮拜4晚hh再直落 平時行行下街都會買啤酒飲

吹 - 大學時有隊草 煙無食 因為覺得好臭 同埋似慢性自殺

順便做個統計
中三樣或以上既
中兩樣或以下既

你都幾有錢

開呢個post係因為早兩日同班friend傾偈 (有男有女）
班仔個個話自己中晒三四樣 班女個個話自己老公/男友係好好仔 最多食下煙飲下酒 一定唔會嫖

我地班仔覺得啲女真係好天真好傻

剩係嫖 玩過唔少女 都算不枉此生

唔嫖以前有SP
唔賭幾個月買一次廿蚊六合彩唔算掛
唔飲因爲唔鐘意飲酒
唔吹除咗應酬下一年都唔會掂一次

一樣都冇

原來真係有好仔

嫖：睇av劣jer仔
賭：抽蛋game糞機率同賭錢冇分別
飲：日飲三罐可樂
吹：睇idol動漫性幻想當精神鴉片

真毒真男人

零
利申冇女

嫖-得閒打下j
賭-無
飲-一星期一罐啤酒掛，屋企無就唔飲
吹-無

嫖 - 冇. 嫌污糟 + 對唔住我女人

賭 - 有賭過波同馬, 大約贏一注豬兩注

飲 - 幾乎唔飲, 飲兩杯已經行唔到直線

吹 - 太貴, bye

飲吹 同Ex 拍拖果陣少煙少飲
次次飲酒都問準佢比唔比 唔比就會推左唔去
自己個人冇煙癮食social煙多
結果都係比個EX 覺得我係D 會成日出去玩成日flirt女既人 覺得冇安全感 跟住被分手

結論: 對女人好,有交帶,尊重佢係冇用 倒不如呃佢一世 佢安全感可能仲多

浪費條J

基本上出去留過學既都中哂四樣

啲港女真係身在福中不知福 原來有咁多乖仔

嫖 - 拍過兩次拖.上一手臨分手前想去.不過驚ex傷心無去到.最後分左手.單身左年幾都無去

賭 - 得閒買下二百蚊六合彩.波馬未掂過.麻雀唔算賭掛？

飲 - 呢年幾先接觸.最勁只係試過一次飲到同條見左兩次面既女互摷但無入.但極少通頂飲酒

吹 - 除左我.其他屋企人都食煙.不過覺得好撚臭

吹好似唔係咁解

港女:冇車冇樓月入冇4萬UP幾乖仔都冇用

嫖 - 唔敢
賭 - 以前玩牛熊癩過嘢，最近一次賭係買頭奬一億嘅六合彩
飲 - 同客應酬會飲吓紅酒啤酒白酒，自己喺屋企就間唔中1/3杯紅酒送薯片
吹 - 未掂過

一樣都無

剩係中賭，1億果次買左$20六合彩，一個字都唔中

呢樣真 我都係喺外國學壞

第一個SP就係個女roommate引鳩我
中學時社監隊罐大啤比我地全部sixth form仔 個個都未夠18
大學班鬼仔friend個個隊草好平常 隊草既感覺真係好舒服

窮撚剩係叫下雞飲下酒已經冇晒錢

一樣都無
可能太毒

中2樣

嫖 吹-未試過亦都無興趣去試

賭 - 剩係賭波 原因係想令到自己緊加肉緊同專心去睇個場波
所以如果唔睇既賽事係唔會買 通常剩係買自己愛隊有關既賽事 唔似一般賭徒 日日跑數咁 咩聯賽都買

飲 -朋友聚會出去打邊爐 雞煲 基本消費 3罐啤酒
落bar/唱k 次次都會飲whisky 飲完酒唱k會放膽好多

睇黎真係近朱者赤 近毒者毒

我啲friend十個有九個的中三四樣 但我好少毒撚friend

Life of rubbish

剩係間中去下酒吧
其他完全無

無嫖過
完全唔鐘意酒
除咗鋤大D同poker,連麻雀都唔識玩
淨係食煙

我算唔算合格

嫖 有拖拍緊完全唔會咁做 呢D行為垃圾先會做
賭 打牌賭啤買六合彩
飲 落下清吧傾下計
吹 ON9先會 臭到仆街

嫖：屌過唔少女 但唔係叫雞 冇出過軌
賭：萬惡賭為首 絕對唔賭
飲：social drinker，酒量極廢，冇上癮，自己一個好少飲
吹：頑固煙癮，最近戒煙戒到病到七彩 煙真係仆街

吹咪吸毒 吸煙既意思囉
樓主無錯

嫖-冇錢嫖
賭-冇錢賭
飲-冇錢飲
吹-冇錢吹

吃喝嫖賭抽 樣樣會還特別優秀

嫖：無，中意拍散拖唔算啦
賭：一個月一舊水玩下波
飲：一星期一次同朋友玩
吹：飲酒時食一兩枝

原來係咁
一直以為係吹水 呃人咁解

連登死毒撚根本無膽無本身做

物以類聚，人以群分

樓主唔好因爲自己同身邊既人係咁就覺得全世界都係咁先得架。

結婚仲有SP

炒下牛熊應該算賭 只係中一樣

中賭

得閒買下六合彩(多數金多寶)

間唔中玩下足球
不過係心血來潮先玩

成世人最大果下 都係1314 拖愛vs曼城
買左1000

一個都冇

只係 間唔中買下六合彩

冇做你講嗰d = 毒撚
都係嗰句啦，人以群分呀

嫖 試過一次之後唔敢
賭 買親六合彩都係買多獎金 賭波就正係賭世界杯
飲 每一至兩個星期飲一次
吹 隊個下

咁我賭同飲算唔算

叫雞既男人都係賤精黎

嫖-不了 處男唔會叫雞破
賭-不了 份人幾貪心 賭錢實仆街
飲-不了 除咗大時大節同老豆老母會飲2啖紅/白酒
吹-不了 食煙一啲好處都冇 弱智先做

全部無中

嫖 未試過 將來都唔會
賭 賭到成日睇住啲賠率 就算唔識隊波都想鳩買
飲 隔兩三日飲半打啤酒
吹 兩個月一包駱駝

全部戒晒 係間中飲一兩罐啤酒

嫖：叫過幾次雞覺得唔好玩冇再去，有過幾個sp
賭：間唔中買張六合彩，或者世界盃先玩下
飲：成日飲
吹：間唔中同班大學fd隊下草 自己有食開煙

一樣都冇先係真男人囉

嫖賭飲
但個癮唔大 有朋友話去先去

點解有嫖賭飲吹先係真男人？有老婆仲要出軌加SP 呢啲叫賤男 仲話咩真男人呀 你老婆真係慘

4樣都唔會做，亦冇做過
當你有個做齊哂4樣的老豆，你就好自然好厭惡不良嗜好

嫖 - 以前多, 而家少左好

賭 - 一定有

飲 - 唔太飲得

吹 - 有食下煙囉

我老公真係一樣都冇

其實而家多唔多人嫖
次次嫖完都好有罪疚感 雖然冇女友

一樣都無試過
嫖 - 快槍手玩嚟嘥錢
賭 - 啲錢用晒嚟買game買玩具
飲 - 酒精敏感去大排檔一杯藍妹就劏
吹 - 哮喘底一食就咳到死

睇黎真係近珠者赤

利申 21 歲人外國讀唔成書返左香港半年

嫖：叫雞上對返港紙2000蚊左右韓妹明星級數叫到同個媽咪好熟，女朋友換得密過我換床單

賭：以前個roomate賭到賭場vip跟佢去痴下飲痴下食 有時買幾鋪百家樂

飲：一星期同班大陸佬friend去唱三四次K 一開始兩杯醉變到基本上好難醉

吹：加拿大讀書隊草是必然的 三日一包煙

宜家返左香港咩都戒哂咩都玩夠努力洗底中

你自己貪玩姐

嫖：打丁
賭：課金
飲：飲汽水/啤酒
吹：吃二手煙

…

一樣都冇，唔好講酒，咖啡奶茶都未飲過。

毒撚版中兩樣

其他三樣是但你
但可唔可以唔好再俾帽老婆戴

嫖- 冇，剩係上網淘齊幾set av女優飛機杯黎打j
賭- 冇，借左廿皮比個fd過大海，結果走佬冇還
飲- 冇，唔洗借酒醉，屋企可以鬧老婆減壓
吹- 冇，同上

我老豆好仔黎，難怪老母會簡佢

心散哂唔想繼續讀落去所以就quit左

樓主你呢種係垃圾中既垃圾
可能ff自己係所謂既真男人你會好過d

少女唔鋤

廿歲前最後一次飲酒
而家廿尾，應該除左結婚開心以外都唔會飲

賭剩係買過幾次六合彩
其餘2 樣都冇

利申窮撚